［武漢肺炎] 健美冠軍滿身肌肉，稱一生未曾生病，不敵肺炎身亡

武漢肺炎肆虐，即使是一身肌肉也擋不住病毒。據內地傳媒報道，曾在國內多個健美比賽奪冠的72歲健美達人邱鈞，人生「從不生病」，惟他亦在2月初確診感染武漢肺炎，最終不治離世。

據內媒消息稱，72歲的邱鈞本是武漢一名普通退休工人，退休後他開始積極健身，參與各式各樣的健美訓練和比賽，更多次在全國性的賽事奪冠。據稱「從不生病」的他老年仍滿身肌肉，身型健碩，每天持續健身一個半小時，努力鍛煉胸、腹、背和肩等部位的肌肉，1月下旬他仍在漢口中山公園的健身室訓練，惟有傳在2月6日就確診感染武漢肺炎。

邱鈞的家人在其手機程式微信內的朋友圈發佈訊息，寫道：「從不生病的父親卻沒有躲開這場災難......」邱鈞亦曾在2019年奪過「世界奧賽之夜」健美比賽老年組亞軍。

中共寫照，外強中乾

補返link

72歲keep 到咁
你好意思話人外強中乾

因為佢唔識掙扎

lm

Gym撚點睇

胡cfu

據內媒消息稱，72歲的邱鈞本是武漢一名普通退休工人，退休後他開始積極健身，參與各式各樣的健美訓練和比賽，更多次在全國性的賽事奪冠。據稱「從不生病」的他老年仍滿身肌肉，身型健碩，每天持續健身一個半小時，努力鍛煉胸、腹、背和肩等部位的肌肉

無操腳？

一生人一次的生病機會

肌肉多，唔代表Immune system 好，唔代表廢功能好

然而，穿著便服的兩名警員與酒樓職員談笑風生，似乎早已認識。其中一名猛男更脫下外套展示結實的胸肌，埋單更45度向部長鞠躬，究竟餐飯誰人找數呢？

【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

身壯力健
做開運動
有抵抗力

驚hi.

?

佢冇健心所以咪中肺炎

已經唔操腳都冇精氣神

證明就算幾咁打得都好，冇心冇肺都係冇用

72都夠長命啦

力威健身，唔練下身

尊敬佢冇走嚟走去 武漢人武漢死

好既唔學,衰野就跟足哂

同有腹肌唔等於好打嘅道理係一樣

精 氣 神

每天持續健身一個半小時，努力鍛煉胸、腹、背和肩等部位的肌肉

可能無操腳 唔夠強所以死

新聞冇寫者
佢出古典健美
冇操腳點可能拎到冠軍

無練過肺
RIP

有d可惜

wfc

精 氣 元

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

巴打自貼睇下

你Google下，真係無操

以玩健身黎講，佢既年紀值得尊重

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

對住肺炎，免疫力太強仲衰

未病過
咪免疫力低

Immune 太勁 cytokine storm

堵截林鄭一切荒謬行政，是全港人民的應盡權益！

不按基本法、不經民選的香港“特首”林鄭，在全港人民奮起的反修例運動以來。製造警暴、喬裝燒砸、潑墨扯旗、栽贓反咬、與民為敵，將香港塗炭超過8個月+。

在大陸人禍瘟疫來臨，繼續倒行逆施，據不關閉口岸，荒謬到自己不戴口罩也不許人民戴口罩。卻準備在港九新界到處設立隔離區，報復90%反對她的港人，這隻 畜牲已經瘋狂到無以復加。

全港人民不論男女老幼，完全有必要用實際行動，抵制這禍港者的一切政令，即逢林鄭必反，堅持對抗直到這個荒謬無恥政府滅亡！

季羨林基金會曾主席2020年2月9日

我諗到
佢係床到典下典下
胡cf係隔離大大聲叫 比d掙扎 再比d掙扎

大隻同免疫力有咩關係成七十歲人免疫差好正常姐

連燈鍵戰你估流架

肯定又係個D以為自己好打得唔帶口罩既廢老, 仲要周圍走

咁佢呢

緊係啦
D尖撚咁能中意周街唔著衫

義和團

神

從不生病 ＝ 身體冇打過仗
通常都係一開戰就死

d老人家成日話 成日唔病 一病就會好大獲

黃cfu，我地再好打都敵唔過chi na

掙扎！掙扎！

真 我夠膽講80%以上巴打冇呢位老人家大隻

睇到好有火

樓主會唔會一拳俾佢打死

但呢個話自已平時唔病wor
除非佢鳩up la

佢冇操腳

漏左操個肺

佢無機會打我啦
操到幾勁都無用，話咁易就死

蘇聯，大陸一樣，睇落好強，要崩潰都好易

Respect，佢附解勁過99%連登仔

有撚可能

99%

同埋假設佢冇吹水，冇病過都唔一定係好事黎

其實好勁

如果老人無病過
一病就gg

好過好多無所事事廢老

佢死左；我未死。邊個勁啲？

1月下旬他仍在漢口中山公園的健身室訓練，惟有傳在2月6日就確診感染武漢肺炎。

樓主冇操腦

安息。

愛滋溝沙士，戰狼3億都死

胡cfu話建身可以增強抵抗力喎

Skip leg day就死梗

大隻同抵抗力好似一d 關係都無

B仔 你啱呀

請你食mum mum

其實外強中乾咪就係咁解
外表堅挺，但其實老咗免疫系統就係虧過一個普通後生仔

respect

重啟十點鐘鳩叫抗爭行動

戴副超個呀伯咁沙塵 出黎！

一路好走。

你冇事因為你係香港冇感染佢死左因為佢係比中共矇報冇預防下中招瓜左，當然我唔想巴打中肺炎啦，佢死同佢附解冇衝突既，附解wise，你望下你個手瓜同belly有冇呢個70歲老人咁勁先就知邊個勁啦

rip

新..型..肺炎
國..人漸已死

仲要健生

健身！
健心！
健生！！！

精！氣！神！

你知唔知咩叫外強中乾?

師兄思路清晰

冇精啦 72歲

就係因為無操腳

死與不死 與身體是否強健無關

更大的因素是年齡

99.9%

連登仔個個咁大仔又靚仔唔驚？

健身、健心、健身

好明顯佢冇做足晒

你太睇高連登仔

肺炎唻架

外強中乾 講得有少少唔岩 中共外其實都唔強

国 人 漸 已 死

link?

外強中乾咪啱，似足中國，硬件睇落一流，軟件九流

無病過，白血球無工開裁員

隻病應該真係識睇長者咭

最撚憎d gym撚 日日去健身
收皮啦 一樣會中肺炎死

肺炎對老人家好大殺傷力，佢都72歲
只能說可惜，唔代表健身無用
佢無健身可能更早死，所以一定要練到精！氣！神！

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

樣樣都練
冇練帶氧運動

無健身科學家係佢身邊係差D

其實而家都唔應該去gym房啦，唔明啲人點解仲唔信邪，仲要喺終國

三萬仆街冚家死有望

尖撚話尖房乾淨過屋企

未染病你估係好事？

力威係咪執左？

100%

元啊！

99.99%

肯定係自以為唔會病 衛生做得好差既人

一定唔關腹肌事

病得多其實少機會患cancer

咁冇計 ，命仔緊要，買啲器材喺屋企頂住檔先，我都已經成個月冇去

唔明有咩好笑
一路好走

2020 - 72 = 1948（民國）

1966（民革） - 1948 = 18歲

堅持繼續口罩做占

唔好再出呢類post 打擊尖撚，聽日佢地谷鳩氣rm+20kg 操爆去

其實外強中乾嘅定義就係咁

得個樣，中國就係紙老虎

無健肺

呢下真，起碼無好似喪屍咁周圍闖關
真心rip

正想話練到成身肌肉有撚用咩，個肺都無練過

兒登仔 水平係咁上下

好可惜

今次話哂係人造病毒，72黎講其實真係唔算中乾。

免疫力點都強過平時唔運動仲要夜瞓既後生仔。

屌咩 肺炎咁勁 係人都死啦

72歲咁樣好勁抽啦

小病是福，未聽過？

why?

其實呢個病immune好仲大鑊，佢係好似沙士咁，主要要傷害來源唔係病毒，而係過激嘅免疫反應令到肺部發炎，所以沙士死最多係成人而唔係免疫差嘅老人細路
所以話呢個啊伯係有啲料

人生「從不生病」

愛徒

我運動底都應該比佢一拳打死 佢應該係義和團啲frd😂

Leg day 抗肺炎

真係幾fit
rip

RIP

抵抗力太強 擊退病毒成功 但病人死咗

好似真係無

左一係佢

中共：咪係！我71歲keep到咁

佢唔記得練個肺 ！

唔夠掙扎

上呀

駁唔到

大波man同類

一世唔病
一病就釘蓋啦
唉

銀色獠牙

巴打係咪對gym 撚有咩誤解

呢個comment竟然係熱門留言no.1
我宣佈 全個連登嘅user 中文都肥佬

我死都唔信一世人未病過

對黨的信念和忠誠不夠

唔夠掙扎！

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

都唔係完全無操
叫做有dd四頭
不過拍埋隔離果d度

個頭好似key上去咁

個肺無得練

係100%

連登仔係咁上下質素，都唔知有乜好笑
大隻唔等於中肺炎都冇事

鍾南山都好多肌肉

我就係要呢D

有醫生講過
太強抵抗力，妳會自己殺左自己個肺先
太弱病毒繁殖太快妳都係死
太強太弱都唔得要岩岩好

正常,一病即死

靜啦

就咁睇張相咁似當年義和團班傻鳩

Immune system好唔代表打得過呢個肺炎
好似

做咩個個話外強中乾就係咁解 就算個阿伯不敵肺炎 操到咁體格都係比一般人好 咁都叫中乾我真係r晒頭

師傅都幾有心，出片同香港人打氣

仲話人唔識中文
同後生比抵抗力一定係廢
咁係咪就叫做渣呢
點解唔係同返同年紀既人相比
好多人都冇佢咁長命

咁年紀大 免疫系統自然會差d
係比同年齡冇咁差咁解

唔係話愈強抵抗力愈易比自己反抵抗？

每日個半鐘夠唔夠，未必有時間做帶氧

72歲 從不生病（病死咗）

咁睇黎真係專攻中老年人

只能示範一次

傻尻，齋練外功，唔練內功
練九陽神功咪冇事囉，練乜撚野鐵布衫呢啲下價野

講到後生中wars唔會死咁
咁快得出結論係佢免疫力唔掂

呢個笑到仆街

應該係隻病毒太勁

即使係支那人，但佢健身嘅毅力值得respect，仲要係老來健身仍有如此結實的肌肉，可見下了極大量苦功

同年紀既人點解無佢咁長命？

你大隻到史泰龍咁都係會病架啦

希望步佢後塵

做健身不如做帶氧運費仲好

一下打柒你排骨仔

同中國一樣，外貌看似強大無比，內部就百孔千瘡，不堪一擊。

厲害了呢隻支那狗

小拳石

死有死掙扎

點解可以長期keep住咁乾

外表看似強壯，其實虛弱乾竭。
【例】你別以為他壯得像頭牛，其實外強中乾，稍一不慎，即告生病。

中文嚟講有咩問題睇落好掂 原來不堪一擊

R.A.P.

笑左

唔好幫佢咁多，俾啲掙扎佢

巴打你中文都肥佬喎
「你好意思話人外強中乾」
唔係話「外強中乾」用錯
係話弱雞嘅連登仔無資格笑人「外強中乾」啊

睇黎都係嗰啲信政府唔洗戴口罩嘅廢老

嘩！呢個掙扎得好犀利

食類固醇。

食類固醇

嘩屌，爬埋文先知原來連登真係好天真，(客氣講)，居然冇人質疑佢係咪食左類固醇？

push

佢話越勁反而系對抗肺炎嘅時候
反而傷害翻自己個肺喎
咩都講平衡嘅

又真係幾勁

呢個好笑

根本唔係外強中乾嘅問題
而係你再大隻再健康係呢隻人工病毒面前都係食屎

熱烈地彈琴熱烈地唱

正想講，28歲都驚俾佢一拳打死

連登仔唔識等字點解

你知唔知問句點解？唔識都識睇圖判斷啦

要聞袋底練肺

72歲都要有精 氣 神 蓄氣 哈！！！！

儲氣！

你啲Bio係咪中文老師教

剩係注重外在野 練肌肉
唔講練心肺 心理

唔注重衛生 以為自己大隻就無事月
一月尾仲走去gym room
怪邊個？

咁其實佢練全身 點解一要列晒出黎
列啲又列唔齊係咩用意

唔係有腹肌就好打嘅

外強中乾成語都唔識？建議你番小學讀啦

我諗呢位伯伯唔係因為身體虛弱先病嘅
就算係全球最健康最唔虛弱嗰條友 肺炎病毒都有能力令佢死
伯伯唔算中乾 似係黑仔

或者佢練肌肉無練肺